{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 위클리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "休息を楽しむのに最適な閑静な田舎道に小さな憩いの場を設けました。 山鳥たちの歌が流れて遠くから水の音が聞こえるここは本当に幸せな空間になることを願います。 入室時間は15:00以前に入室される場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 チェックアウト時間は正確に11:00です。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキューを楽しみたい方は炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューは4人基準で30,000ウォンで、追加時には5,000ウォンが追加されます。 幼児の場合は人数に含まれ、追加料金が発生し、客室内に個別室内プールがあります。 利用料は60,000ウォンで、温度は32~35度で調節され、冷水は無料で提供されます。 無料でインターネットをご利用いただけますし、ペットは入室及び同伴できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によって制限される場合がございます。 屋外プールは6月1日から9月15日までご利用いただけます。 水着をお持ちの場合にご利用いただけますし、利用可能時間は15:00から20:00までです。 最後に、入室は15:00で、退室は11:00です。 その他にも様々な施設やサービスが利用でき、ファミリーとしてもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以前に入室される場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正確に11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で30,000ウォンで、追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の場合は人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にプライベートプールはありますか？",
            "answer": "客室内に個別室内プールがあります。利用料は60,000ウォンで、温度は32~35度で調節され、冷水は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "無料でインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室や同伴できますか？",
            "answer": "ペットは入室及び同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によって制限される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月1日から9月15日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "水着を持っていない場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "水着をお持ちの場合にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "その他にも様々な施設やサービスが利用でき、ファミリーとしてもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 453
    }
}